國民黨空飄氣球傳單到對岸

求求大家，盡快去換美元現鈔！

內容唔好講點樣畀黑警打幾慘，無大陸人會可憐，只需要講維尼在香港親戚收左幾多蜜糖

關口查袋證明佢地好好好好驚輸出反動訊息，人不犯我 我不犯人，人若犯我定必加倍奉還，既然佢鍾意挑動中港矛盾，就乘人所願

如果飛到機場會點?

好多人都唔明呢個死穴有幾死穴
大陸成日出車係深圳行來行去 之後擺上網瘋傳
唔係俾香港人睇 唔係俾外國人睇
係俾大陸人睇架 根本佢地驚到瀨屎
只要扑中其中一群人 就會火燒連環船

正確

金門無飛機？南韓無飛機？

background information re-post:

大陸細路 6-14 歲 --> 「中國少年先鋒隊」（中國少先隊／少先隊）
「中國少先隊申請人的加入年齡必須介於6歲至14歲間[4]，幾乎所有小學生都加入了少先隊。截至2002年，少先隊員1.3億人，成為世界上規模最大的先鋒組織。」

大陸青少年 14-28 歲 --> 「中國共產主義青年團」（中國共青團／共青團）
中國共產主義青年團申請人的加入年齡必須介於14歲至28歲間[4]，共青團同時還主導和監督以14歲以下兒童組成的先鋒組織中國少年先鋒隊[2]。截至2017年年底，全國共有共青團員8124.6萬名，其中學生團員5795.1萬名；共有基層團組織357.9萬個，其中，基層團委20.4萬個，基層團工委1.6萬個，團總支16.5萬個，團支部319.4萬個，[5]成為世界上規模最大的青年組織之一。

「童心向党 健康成长」

文宣由六歲去到廿八歲，
咁你話深唔深紅（深藍絲）？

我意思係如果啲氣球飛左入機場會點
啲飛機會唔會要停飛

支持

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

借古喻今